屌，依家啲賣料都越嚟越懶！誠哥作為第一代真係高質好多

頭先見到個喺金鋪前面影張相就算
誠哥都攞部車，堆錢曬下吖